考車牌搵駕駛學院好定師傅好？

駕駛學院

駕駛學院就貴d, 成功率高d, 每堂有專屬位置比你係咁練泊車。 而係你考左個牌都最好搵師傅補返幾堂先揸出街。

師傅就平d, 實戰性高d, 而係如果咁啱路面多車， 你一堂可以練泊車泊兩野已經要落堂。

所以如果想快d考到， 我都建議搵駕駛學院

駕駛學院有無推介

有錢，想易考：駕院
悟性高又想平：師傅

香駕條路最易 住港島報香駕啦

駕院真係食水深
不過係入面考就易過係街考
出面李健鏗鏘好運都係街考
愁

如果你上同街一樣鐘數就易考
通常你比完成皮野係駕院學最尾都係要出黎搵師傅補鍾
你自己諗

有親戚朋友偷教真係無得輸
個FD老豆日日操佢 去10堂45MINS就1TAKE搞掂
仲要一到18就去補 省番唔少錢

巴打 搵鏗鏘好過搵駕駛學院？

求指引

駕院個課程得十幾個鐘
自私都係僅僅夠
棍van就真係睇你天份喇

有錢唔想重考咪駕院
真係搵食嘅咪師傅囉

我認為天份重要d 關駕院同師傅事咩？

我唔知
我自己搵街師傅
要睇其他有經驗既巴打幫你
不過我真係睇好多就算比舊錢搵香駕鏗鏘
去到最尾都係谷到一肚氣換師傅搵街師傅補鐘云云
而街師都有好多垃圾 我遇過一個
真係撞手神

有無天份依啲我覺得自己都係無天份
後尾都pass到 將勤補拙

聽講學院考試有自己試場
泊車 同上堂都可能係學院個場到